（交通台）17巴士往愛民方向

點解等左三班車都咁爆架，平時有位座架 有無巴打知點解？

利申：被老細話緊

成日見到17 兩部爆住拖上山

但平時8:08點係譽港灣搭唔會架

因為好撚柒多學生，次撚次見入面有位都唔肯企入去

因為開左學

上個星期都無咁情況

17 早上去愛民好撚多人 又多燈位

樓上巴打全部搭開要等兩三架先上到